% !TEX root = ../TesiMagiPres.tex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = arara
% !TEX spellcheck = Italian
% arara: pdflatex: {synctex: yes}
% arara: pdflatex: {synctex: yes}


\section{Spazi polacchi}

\subsection{Spazi polacchi}
	\begin{frame}
		\frametitle{Completamente metrizzabile}
	``di Cauchy'', completo, completamente metrizzabile + $A^{\omega}$ è completamente metrizzabile.
	\end{frame}
	\begin{frame}
		\frametitle{Spazi polacchi}
	definizione spazio polacco + esempi (reali, $\cantor$, $\baire$) + ogni chiuso e ogni aperto in un polacco sono polacchi
	\end{frame}
	\begin{frame}
	
\subsection{Sobrietà}	
		\frametitle{Sobrietà: i Polacchi}
	suriezione aperta e continua da un polacco in un T$_0$ allora il codominio è sobrio + i polacchi sono sobri 
	\end{frame}
	\begin{frame}
	
\subsection{Cardinalità}
		\frametitle{Cardinalità}
	definizione $\cantor$ si immerge in ogni polacco, perfetto non vuoto
+ Scomposizione di Cantor Bendixon + CH per i polacchi	
	\end{frame}
	\begin{frame}
	
\subsection{Gerarchia boreliana}
		\frametitle{Gerarchia boreliana}
	definizione classica gerarchia + inclusioni + Boreliani
	\end{frame}
		\begin{frame}
		\frametitle{Non collasso della gerarchia}
	non collasso.
	\end{frame}

\subsection{Caratterizzazioni}
	\begin{frame}
		\frametitle{Kuratowski}
	kuratowski + sottospazi G$_\delta$
	+ Sierpi\'nski + immagini aperte e continue di $\baire$ + 
	Sierpi\'nski
	\end{frame}

